一句講哂，爆谷要甜定鹹

鹹真係好難食

甜
鹹

Hi 唔到焦糖果D一樣都係咁難食

鹹，要芝士
甜，要caramel，不過食唔多

海鹽焦糖味

甜 焦糖

冇味

牛油味都好食

同好

兩溝

甜好似會食得多啲

一半咸一半甜最好味

食食下甜突然鹹唔會好怪咩

蜜糖芝士味

朱古力

你食過辣味爆谷道知
避風塘味

星球工房粟米濃湯味

乜野嚟

近排好出名既台灣手信

間嘢喺香港插咗好耐旗
荃灣廣場同鑽石山荷里活廣場有門市
或者香港官方網站買
之前金鐘有pop-up store不過摺咗幾個月

難以置信竟然有人會食咸爆谷

唔識欣賞咸爆谷

以前親戚喺加拿大拎過啲牛油味嘅爆谷返黎，就咁擺落微波爐就食得，幾正

食完番唔到轉頭

識貨